FM想問下hku reg科...

我屋企個網絡太垃圾 四個靚Grade CC都爭唔到
想問下我而家應該繼續等定係Drop左換其他cc

你㨂得應該都係靚grade cc
好少會出現2x人去drop嘅情況

我跟fd去揀ga
結果佢四個都Approve 我一個都冇

慘建議唔好等，搵下其他cc好過

其他人點睇

剩低嗰D好似全部都係伏

Recommend list 入面嗰D差唔多全部都係排緊隊

queue position 冇頭十基本上等唔到

唔通真係要用個Grade硬接

我都有3個cc reg 唔到 真係好難揀到啱時間又有興趣

我個fd叫我排住先
你D cc排第幾個

全部20打後 我已經揀緊其他cc 再試

靚grade 少野做嗰D一早比人揀曬
Good luck

你都係！ 留唔留個tg 一齊傾？

我冇tg 等我而家開翻個先